中環疑似便衣爆頭事件，發現一名白警

1:21開始

幫手撥手足走既

全程無受傷，又提示有防暴來

支持警察

佢係知自己唔夠打
又扮吓嘢扮左膠姐

Agger

On9，擺到明扮緊左膠

冇影到係佢叫
而且如果佢拎棍出黎打，你估下會發生咩事

咪on9啦 講出黎咪爆頭囉，警犬成日都話要要確保自己安全先

條撚樣唔係白頭 只係無膽廢柴同721兩條黑警一樣咁撚廢

大家要好好保護佢

佢重點係救狗姐

樓豬你係咪 on9 ga?

兄弟走喇，防暴嚟緊

一向都有，大把人除低制服就去打鳩自己同袍

右邊個女人係咪狗？

靜啦屌 自己友黎

不推文啦

呢個真

係，扮緊阻膠

Agger 都知自己唔會捉到人，如果呢一刻拉人嘅話，反而會淪落到好似啱先果班人嘅下場

環頭A（幪面）揼鳩 環頭B

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

佢救自己友咋

事實証明講唔好打既都係鬼

忍左好耐
無時扮哂大支野
打多幾拳先走

真，所以狗隊內部先出新招大圍捕，睇下有冇掃到鬼

人嚟

molamola

唔同堂口

喂屌你老味自己人

Pull

報復個白衫食晒D女

上連登真係每日一笑

白癡
TVB野都好信。

分唔到真心定假膠

dont push

好明顯係便衣狗打便衣狗 苦肉計令集會腰斬

唔覺係白警
只係想手足唔好再打，所以叫佢地走

手足黎

大家有冇諗過其實所有嘢都係警察自己扮出嚟？
睇吓，竟然係警察叫防暴到，基本上其實呢個係一個局！
警察可以繼續返OT

721個晚實有堆狗唔鋸上層點解唔拉人

而家見到高層落黎仲唔趁機打多幾拳

講乜柒白警
如果比人知埋佢係狗
佢而家都係廠訓緊啦
佢純粹用咗個好嘅方法去救班便衣狗
白佢老母咩

mon po 狗 你地好多鬼呀 快d捉啦
呢個又係白警 果個又係黃屍 千祈唔好信人呀

我睇返遮打條片現場至少有十隻無罩狗

真
大sir轉左新招
各位手足睇路了

難分真與假

其實有針
見到真係白嘅就唔好咁揚啦

笑撚死
似係食花生 驚俾人打埋
所以無表示身份

9成9都係狗 ,只係自私狗

拉

條片都睇得幾撚爽 依家cctvb係會幫勇武剪埋士氣片咁好

明顯啦

遮打花園嗰現場睇返條片至少有十隻狗做阻膠

見到TVB已經唔開胃

代號Avengers既幪面勇武小隊：
鐵甲奇俠
鷹眼
蜘蛛俠
黑豹

代號 正義聯盟 既幪面勇武小隊：
蝙蝠俠
閃電俠
綠燈俠
鷹俠

勇武精華

靜国

是, 多謝黑警

同港人港地D片一樣，好多片睇完士氣大增

但係無一隻敢現身，驚比人打埋一份
一係平時好憎依個大蛇

條片爽撚到
唔見棺材都唔攞委任證出黎就抵撚死啦

on9,試下比佢full gear蒙面睇下會唔會提你啊
即時棍打頭再開槍啦

屌你 唔好曲解721嗰兩條黑警啦
唔關廢唔廢事，係擺明串通

咁撚鐘意喬裝丫啦
抵班黑警被人打到仆街冚家剷
少少流血係到喊 銅鑼灣有位手足求晒饒都要比班黑警係咁壓
又打到牙都甩 又比人用胡椒噴霧噴眼 都仲一直壓呀仆街

真阻膠好驚有武器架
雖然我覺得呢次係狗
你幾時有見阻膠衝去黑警到？
佢地只會阻止d 無武器/得把傘個d

心諗 大sir比人打好過我比人打

full gear手足下下重擊真係型撚到

有親戚識佢 話721之後 佢暗地裡睇唔過警隊敗壞 但又唔夠膽做出面 不過知道佢有痴過文宣 都算唔上係白警 只係良心發現

見唔到你邊個喺白警

白咩警，無一隻狗係無辜㗎。

自己友

行開啦，阻膠

靜喇

拉，樓主onL9

扮阻膠咋，唔驚俾人打埋一份咩

真 牙蛇借d耳

係有綠色駛開黑色

救護狗救黑警又快快手
831就企曬係到

佢做咗一個好明智既決定
起碼佢冇俾人打到流蚊飯

其餘幾個黑警攸係做錯決定扮左膠俾人打到仆街

大Sir俾人打關我撚事咩 最緊要自己冇事

[member]我都識佢喎
之前同佢飲茶，佢先屌鳩啲前線散仔，話有機會一定要幫返啲手足先得[member]

阿sir上次都有屌住放走我

指住我屌幫到我冇俾其他狗咬

唔可以靜靜🐣嘅

以我所知依家警察之間大多互相敵視，因為佢地唔中意比同team同地位嘅人教佢做嘢

推啦，佢真係白警黎

要通知CCTVB刪左段新聞

唔好推呀

Win with silence

我咩都唔知
我淨係知 打得好！

奴奴終於等來投降的機會.

我大聖講嘅

上面留言成班人個腦都跛

如果係我 走剩最後一個我一嘢拉低其中一個手足
然後防暴五秒之內到
邊撚個打到我？
而且我拉低其中一個
跟住其他手足會折返救人
到時候仲唔捉多幾件

成班人個腦都唔撚識轉 靜啦 dllm

如果佢全力扯低一個手足 防暴啱啱好到 實拉到
珍惜白警啦

死戇撚鳩樓主 食屎啦

唔想被人打，即刻扮手足

班狗比人割左席都唔知

Cctvb啲勇武精華j左幾個月唔聽佢廢嗡齋睇片心情好暢快

叫人停手唔好打 春袋都俾人打爆
醒目仔緊係即刻扮幫拖俾手足走

睇蘋果都見到佢隻手推走手足
我以為係大會糾察真阻膠黎添

咪膠啦
陣間佢都被人打埋一份

睇死佢地就輸個陣咪講埋d撚話
乜野我地都支持民主
我地都唔想架，跟order咋
世上係有好人壞人 警隊都有
我一早唔妥上頭班黑心狗

話說獨媒條片角度都幾好
黑警扮阻膠都真係出神入化
黑皮䄛狗扮混戰其實幫手擋住手足
有手足照打 就有女狗大叫 做咩呀你 手足黎架
好彩手足冇理照打
班死狗都唔知有呢招撚左我地幾多次

喂祥哥救左喇 救左喇

-0-0

九龍灣個次一早有啦
唔知點解大家好似冇留意咁

-0-0我反而係覺得真心膠

上面留言果班係咪唔識玩混淆試聽視聽

拉 識佢既就知咩料

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

澳洲戰線，重開！！

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號到期,

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

咁都叫白警？連登仔真係好呃

靜咪靜
Member做乜鳩警察無AC